少女古箏團剩係著個BRA彈古箏都無人講?

牙BELL好撚正

推!!!!!

仲諗住今年無晒活動搞，無收入可以迫死呢隊野
洗人腦嘅仆街真係……

PUSH!!!!!!!!!!!!

邪教古箏團

咁撚柒醜樣既妞.gif

就快要推佢哋去做hg交錢

?$

牙bell正能到....

我屌

想要佢HJ

+1

睇硬糖少女好過啦

前方超a預警

Wow

推!!!!!!!

牙BELL豬豬半邊奶奶露出

但係啲女好似仲越嚟越醜都係不了

閃爆眼鏡古箏團

仲未比人拉咩 重案咁撚耐都唔撚做嘢 齊哂料嫁啦喎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

已經loop到柒 收翻埋啦

大家唔好睇，唔好助長歪風

點解佢地仲係到

樣唔掂wo

支持！

Keep住更新架

這麼醜的紐

牙bell呢咁

幾得

呢個邪教點解仲係度

jm9

播晒歌咁彈黎有咩意思

知唔知幾錢
真係幾正

點解上曬新聞都仲有少女受害嫁

唔知係咪有洗黑錢, 如果唔係冇可能繼續營運

睇到心寒
屌你老母臭閪樓主有乜居心

點解唔除埋bra？

呢個邪教仲未收皮

原來仲存在緊

個老屍好似不嬲係要啲妹妹去打工調番轉養佢自己
不過今年連工都無乜

屌你滷味 呢啲邪教團有晒證據都唔拉
啲人擺街站派口罩就圍埋抄hkid
殺人放火金腰帶

做父母真係心痛死。。。。。今日咁凍要d 小朋友著到咁彈琴。。。。。。

醜得過新紐科技9600？

bell angel好似幾正

識野

牙bell

喺隔離酒店做？

Dllm，邪教真係好撚恐怖

邪教

想入團

原來個老師有樣？有無傳送門

第一張相
我覺得自己之前係入左邪教 (3)

#546 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲女又肯留係到既？

佢地與世隔絕唔睇新聞？

J過,對眼真係幾淫

九唔撚搭八 樓主食開屎？

有個好掂喎
入會有無得屌？

九唔搭8要問返個團

比人洗晒腦

點解仲未收皮？仲未被人拉？

我都想知點解 以為佢唔再update

樓主sell 阿bell 有咩居心

唔好睇啦

收皮啦邪教打手

著到好淫

個團咁都仲未收皮

唔好睇啦，睇多views,又呃d 細路交錢學野就做到明星

差在未出嚟接客咁

聲名狼藉

牙bell好純

仲未收皮
咁就要推下先

你又知無?

推

冇份屌

洗腦加經濟封鎖 限制埋社交圏子
d女大部分同屋企人關係都唔好，咪易洗腦咯

咁撚樣衰....無樣無胸無身材

屌你老母左邊果個男人黎

原來香港有啲咁嘅野

幾正

有乜好講

N賓迷佢？

四眼妹唔錯

4眼妹好少出場

可能唔敢露

lm

佢fb仲要del留言

都幾撚癲

Report左佢先啦

搞佢唔死

仲諗主樓主係連登開post
應該有人過去踩場
去到睇冇人留言嘅

del 曬留言
當然冇人留言啦

癡撚線仲未收皮
btw啲post陣白卡味愈黎愈濃

會係咁del

推你老母咩，哩d 害人之物，你係睇你自己收埋一邊睇撚餐飽啦

呢班女真係好柒做雞會窮
一睇就知唔受人歡迎 係邊緣人樣
fb啲相張張都濛 排版字體極柒
似足十年前啱啱玩fb ig啲人po嘅野
仲話少女團體 個形象衰過我老母嘅fb
想塑造到富家女攞名牌形象
我見到只係一班樣似中學生嘅女仔
攞左老母嘅手袋銀包扮大人扮有taste
講古箏技巧究竟佢地係咪真係識彈
條條片我聽到後面播嘅歌大聲過古箏彈
聽到佢地淨係彈主旋律 chord都無 又唔齊
睇落似啱啱學 佢地真係樂團出身？

害撚死人一世
實係大陸臭閪開㗎啦嘅啲

人哋賣肉為主。

有個幾正

Child? Not child la

雛妓團

波台賤種

可能好老架

殊樂畢比古箏團

有個中同嚟

Report左個page未

鬼佬好依啲架

咁依個鳩團長做長有

有無人真係成功食過先？
如果真係彈古箏你聽就唔好抹黑人啦

食人妻好過